# Readme #

Engine node v12

## Get Start ##

Para executar o projeto tem tres opções

* vscode debug

Em todos eles é necessario criar um link simbolico, com o lerna ou de com outros methodos, pois os pacotes não foram publicados ainda, e também para usar o database dev levantar o container no docker separado

### Via linha de comando ###

o .env deve ser carregado pra dentro do código antes se não vai dar erro logo de cara

```bash

npm install
npm run dev

```
